［失物認領］有冇人今日坐798漏左野

今晚7點20分車

落車果陣執到個CardHolder

聯絡：hkg10dollor@gmail.com

幫推 連登有愛

標題巳輸 無人會入黎睇

照推斷應該唔係巴絲打黎

所以快啲Share比啲姨媽姑姐睇

幫手推下啦咁就 連登有愛

擺上柴灣人柴灣事

我冇入grp 巴打幫up ok?

拎去站頭 個主人應該會容易啲搵返
Btw路不拾遺

798點解係柴灣
定你嗰架係789

趕住落車 一執到就衝左落車

落左之後企左係站到見冇人漏野

果個人應該早我幾個站落車

798

Po上黎博咩？

博你老母睇到

798都唔係柴灣

照share比多啲c9見到ok

有心就拎左差館啦 係到博攞光環呀？

798唔係789喎

咁都要被你屌祝你唔見銀包搵唔返

Help push

puch

裡面現兜兜有幾多錢？